Q&A

Q1:我们提供哪些接口?
Ans:
分为充值接口与下发接口其中充值接口分为页面对接与WebApi对接模式，如需取得支付页面地址，请使用WebApi对接模式。

Q2:为什么充值接口WebApi对接模式，会返回http的错误415(unsupported media type)?
Ans:
在请求的headers里面，增加Content-Type:application/json。

Q3:为什么我们发起的订单，在商户后台没找到?
Ans:
请确定您的发送地址，为正式站台或测试站台。

Q4:为什么充值接口返回错误"该充值金额目前客满!请稍后，或者降低付款金额重试"?
Ans:
如您在测试站测试对接，请联系运营同仁帮您接单。

Q5:为什么系统会返回"请检查签名是否正确!" 或 "signature error"?
Ans:
1.请检查签名字串大小写是否正确。
2.金额是否精准到分，例如100，则需送100.00。

Q6:如何取得我的appKey还有key?
Ans:
登入商户后台之后，商户号为appKey，密钥为key。

Q7:如果我使用java或php，哪里有示例代码?
Ans:
请查阅文件内最下方示例代码。

Q8:如果我需要再次回调，要怎么做呢?
Ans:
请在查单接口使参数callback=true。

Q9:接收回调我该如何响应呢?
Ans:
请返回HTTP Status 200，内容为200、success、ok其中之一。

Q10:我要如何找到对接文件?
Ans:
请访问https://github.com/lhxpay/lhxpay.github.io/blob/master/index.md。
